Matt Force 返嚟啦

新歌 "告別"

期待 5.14 出album
Matt Force -「MATT FORCE」
Self-titled & self-produced debut album

1. Man In The Shell
2. All I Need Is… (feat. N.O.L.Y)
3. 死亡香 (feat. GrymeMan, YoungQueenz)
4. Raincoat (feat. GrymeMan)
5. 20
6. Roll That (feat. Mike Waves)
7. Beat 1
8. Real Life (Matt force & Sophy)
9. 告別
10. If I Die Tomorrow
11. We Don’t Truly Listen

質素有保證 之前首死亡香 都好正

居然呢度咁少人討論 Matt force

悼烈士。

每次聽《告別》時都想喊

推

今個星期日ttn有得睇 Matt Force, 有冇人有興趣

諗諗，有啲興趣

岩岩今日出左 MV 拍得好正

好想要佢啲beat樓主知唔知邊度有

Sorry我都唔知

自己整

呢家係咁loop
不斷loop

係

點解應該死既唔去死 唔應該死既就死哂 - Man in the Shell

真係好好聽